屈福特個下盤

咁都搞唔掂
1:2
2:2
3:2
4:2